平民都打...流曬血...

仲要跛下跛下咁行

同班白衫黑社會一撚樣呀！乜人都打！

好恐怖

自動當選選區剩下28個，元朗天水圍區佔13

屌

班狗愈嚟愈撚過分

同白衫無差別攻擊一樣...

又準備衝出全球
好癲

佢唔係示威者？

屌， 仲用腳踢多下

呢啲打人手法同上星期白衫軍一樣

黑警死全家

麻煩各位巴絲幫手backup 啲片同相 最好包括直播 記住backup係保障你地 仲有好人好事都可以backup用作宣傳 廣傳

backup相：

backup片:

睇相 ：

睇片：

麻煩各位巴絲幫手backup

推啊

警察=黑社會
共產黨策動元朗西鐵站恐怖襲擊

呢啲麻煩send去tg 777文宣組

借個位一推：
【教學】自己文宣自己整，自己香港自己救：唔駛Ps/Ai，免費整圖app Canva

唔知係咪急救緊

打頭一定暈

乜裝備都無嘅人都郁

咩事呀

打錯人?

push

做乜9.....痴晒線

(集氣)所有人咀咒黑警死全家, 係所有回覆加上

黑警死全家, 黑警百病纏身

根本市民黎

佢地係聯合戰線

文宣入場！

快D整2張圖2合一

冇頭盔唔好企咁前呀
好危險

分分鐘係元朗街坊

呢個呀叔好似真係平民...sosad...

推

有無人整對比圖 白衫同黑警

似街坊...

所以冇拉，就咁放佢走

推推推推推推

嗰班速龍係咪黑社會扮㗎
定係上個星期嗰班黑社會係速龍
我搞唔清

推佢老母臭西，黑警就係香港最大恐怖份子

喊撚左

黑社會：你家下知元朗邊個睇啦！

同啲黑社會輪流轉移視線？

真係平民都照打。。。

又唔係拘捕
完全係為打而打

Push

Up

好心痛,希望冇事

睇撚直播嗰下真係好嬲

咁快剪到片

成班覺得打錯人
起身個個即刻縮開

屌你老母死黑警 死全家呀

最新消息 打死左

直播

文宣唔該
今次係黑警無差別襲擊普通市民

諗起721

又一次無差別襲擊

今日無示威，全部人行街買野

唔止一個 now影到有個阿叔半除口罩乜裝都冇都比人打到爆晒缸

警察国家恐怖主義

上個星期係黑社會, 今個星期係驚賊, 元朗市民出入咁危險, 真係要搵地方搬啦!

多謝蘋果直播哂黑警啲惡行 不枉我比咗三蚊

叔叔千其唔好有事

算啦，放棄啦，根本撚狗咁撚

一定要解散警隊，全部要掉上法庭

有晒片文宣
上星期黑社會無差別打市民
今日到黑警無差別打市民

黑警恐襲

佢路過都打

黑警死全家落地獄

pish

將兩個禮拜既相拼埋

專登簡d無裝既人

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心拎3萬幾人工
仲話有宿舍排

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽

根本係市民
市民都打 仆街死黑警

嬲撚到仆街

癡撚線

我老母話人拍緊戲呀
話邊有可能會咁打人
明明睇住直播都可以咁講
真係CLS

好撚嬲 痴撚線真係恐襲黎

我宜家好懷疑721果班白衫有好多其實係休班防暴警黎
行為上完全冇分別

我無野講

真定假？
希望係流料

班狗癲撚左

Dllm cls下下扑頭
人命黎架

同一班人黎 點會唔同

打平民呀！！

3萬幾咁撚多，有啲想做

真係好痴線

屌你老母

黑警死全家

唔好再叫速龍小隊做速龍小隊！係跑狗！

光復香港！時代革命！

突發

驚賊想拉陳伯

幾個台Live都見到

屌你老母 咁樣打人個頭 班死仆街冚家剷

仲要下下都扑頭...根本唔可以...

又柒出國際
美軍出兵機會又大左
多謝義士既付出

點撚樣睇到係放工啦下話
無gear 無罩乜都無

根本就係黑社會黎

暈左個女士咩事？

Ys 仲有右邊條友係咁開大光燈

阿叔右邊身係咪無乜力？
必！須！即！時！治！理！

唔小心負皮咗sorry

推到上全地球 一個都唔好放過

係唔係都唔係咁撚樣打呀嘛

屌

屌佢老母 打撚完佢隻狗開始淆唔敢捉佢 所以先放佢走

明顯用左過度武力 屌佢

香港警察 過街老鼠

同白衫有咩分別？

唉 希望個阿叔無事啊好撚嬲啊

你老母就俾人打撚死咗

鄧炳強策動二次恐襲

不如抗死一個啦 咁差佬就真係仆街啦

黑警全部仆街死

放心 你地一定會有報應

上次著白衫 今次著返制服

班黑警失晒控
屌佢老母

diu黑社會

痴撚線

唔忍心睇 個心乸住乸住

應該班狗收到風被清算盡地一鋪

文宣

祝黑警死全家

白衫=警賊
Confirmed

痴撚線一班原來既社會垃圾擁有權力之後就變到咁
真心覺得依加政府上面講咩佢地都唔會聽
遲啲可能出埋信連習總都屌鳩埋叫佢收嗲

真係好撚心痛

popo 我屌你老母死臭閪!!!!!!!!!!!!!!

班狗邊夠膽打有裝人

大家換衫，即番屋企，睇金水片，班白衫人拎野出黎了，唔知會唔會沿西鐵線打人，大家考慮落美孚/尖東，班鄉黑未必敢出市區

睇到都覺得痛
屌你老母死黑狗

似藍絲黎

我地越和理
班狗咪越過份囉

前你老母
西鐵站黎架

推到有真相

可能人地街坊落街或者放工番緊屋企姐 係咪咁都要帶頭盔呀？睇黎要日日都帶定個係袋 隨時預比警黑扑

PUSH

唔係藍定黃問題了
係同白衫事件一樣無差別攻擊

佢老母，衝入去發洩狂打，打到爆哂缸，阿頭都㩒吾住佢地，之前舉槍即閃

真係要搞鳩至少一隻速龍先得！

Cls冇裝

推到黑警仆街

有理由懷疑白衫冒警

而家去西環食宵夜

仆街

睇到好心痛

隨時顱內出血死人的

仆街黑警，殺人

無差别攻擊

點解會咁

準備文宣喇，聽日就好多人出黎架喇

制服完打完放走?
白衫黎?
定純粹想打人?

黑車 黑狗

民間高手請出招

正牌爛仔

死黑警

好仆街

好明顯普通市民啦
屌你老母恐擊2.0死黑警

昨日白衫 今天黑衫 屌
點解可以冇制度去監察警察

推！

啲狗真係死不足惜

有無人知佢係咪堅係路過？

大家幫手推Reddit Twitter post啦

一定要 追究到底 死黑警 好嬲

cls

痴線

證明黑警上次都係佢地

樂觀d諗，都係幫明日助攻jei

光復香港 時代革命
聽日上環再見!

有撚晒證據唔係咁都唔洗坐下話
黑警仆街死全家

躺著也中棍

唔好講到示威者應該打

屌你老母黑警生性病死全家啊

平民都打？學堂點教你㗎？

我屌你老母
黑警=畜牲

屌一聲

DLLM!!!係咪專搵啲無gear既打！

手無寸鐵都打，屌你!

睇到好撚嬲

屌 黑警

同埋隻腳踩傷左

no difference
屌你老母

21號晚事件又想重現啊死速龍

警黑都向元朗站打
無裝備打爆頭又唔敢拉
點解要走，話坐車既市民
睇黑警點交代 又一個要受清算

仆街警察

屌你老母死黑警
憑咩冇學歷冇技能冇責任心冇腦冇使命感冇獨立思考冇大冇細
拎3萬幾人工仲話有宿舍排 含撚啦你地

屌你老母臭閪死黑警等天收生仔冇屎忽生女一世做雞 冇人監管天會收你地

除咗裝備根本一尻樣

黑警就是恐怖分子

我想 一定有報應 屌你老母! 黑警 佢頭盔都無呀

告唔告得？

冇口罩，冇頭盔，真係似係平民路過

我真係好討厭而家呢個警隊

好撚過份呀！

睇個樣應該係幫下口個類平民，咁都打到爆頭

有無完整啲既片？點解克警打完佢會比佢走而唔係拘捕佢？

差佬收緊隊，係咪便衣黑社會準備接力？

路西法效應...

可能係同一班人 換左衫咁解...

棒球棍

係棒球棍呀，全民要學打棒球

睇到好嬲，上網搵埋防暴頭盔資料，佢地頂帽真係太堅，我諗黎諗去都只可以用外部衝擊爆佢地頭，既然我地無protect佢地都係開無雙咁打，佢地有頭盔我地更加要開無雙扑豬咁扑

扑豬gif plz

唔係一早散哂喇咩 點解仲有人俾佢地打？打居民發洩？

屌你老母

真係要放大以件事，文宣去世界各地

撚樣 係唔係示威者都好 人地冇頭盔冇武器最多得把口 你洗唔洗咁樣扑9人啊

阿伯都打

元朗人點解咁慘？上星期俾白狗打，今星期俾黑狗打

根撚本係白衫著左制服！！！ 屌！！

係意圖 謀殺

黑警打人

Cls

dllm 警黑根本一L樣

證明香港市民武力需要同香港警察對等保護自己，平槍權，全港禁槍或全港持槍

今獲速龍會唔會打撚錯左中聯辦d人架

屌佢成班癲狗!!!!!!!!!!!!!!!

佢地打完人比人走呢個point好重要，佢地拘捕佢既話可以解釋打佢係制服佢，打完放人走就無野講得通

世界都會睇到

問你元朗點住

推上國際

我睇唔到佢地同白衫有咩分別

推 痴線

森美 地平說

屌你老母食屎狗

黑警=黑社會,proved

呢班黑警同白衣人有血緣關係 就會有相同的無差別的暴力

黑警進化魔警 屌佢老母

推上國際
CLS

可唔可以捉住班官睇住以段片等佢地解釋下

上左Time. 收得隊

呢班咁既仆街幾時死

Push wtf

啲血

根本就係一班有gear既黑社會！

以一個正常成年男性既力量近距離揮動警棍擊中他人頭部既殺傷力係完全唔比彈藥低

仆街 打到咁樣 正人渣

Cls 放工就白衫 返工就full gear

光復香港，時代革命

咪撚係

唔好講黑社會同警察有分別咁！依家咁多證據都證明警察=黑社會

有無巴絲識制圖用英文廣傳

Riot Police attacked citizens at railway station

同黑社會無差別攻擊市民有咩分別

黑警死全家
希望無事

一定要再搞元朗 屌你老母

推😢

死差佬

白衫人嘅真正身份！

其實咪同721 班黑社會一撚樣

推呢啲post好過啦

記者會麻煩記者問下

屌你老母痴線架？

yes 都係打到見紅就停手

請問這是正式錄用的警察嗎?

拉左啦 嗰個阿叔

文宣對比圖！！ 同上星期白衫！

CLS

打到腦震盪啦好明顯

係咪痴線? 聽日唔好怪人反擊

嬲撚到

屌 我都話撚左啦 之前果個換白衫post 明明係鄉黑換速龍衫

我屌你老母啦

有片 快backup

其實元朗人真係好無辜 連續兩星期有無妄之災

一早搵白衣攪好過啦

屌你老母 我認我蠢 依家黑警玩撚曬 簡直集體謀殺，
係咪重要繼續交稅俾呢個卜制政府，黑警繼續收錢繼續橫行謀殺呀？屌你老母 香港人醒未呀 卜街 乜撚野邏輯呀？我嬲到傻9左，唔知自己up乜9

如果防暴一撤應該係放白衫上黎打，跟住兩邦人互毆，再鎮暴拉晒人，之後放晒白衫

白衫起碼有樣睇 gear full gear 同埋無樣睇

阿叔本來係有戴口罩，比佢打到甩左兼流哂血

第二次恐襲

屌佢老母

消防救護入境海關懲教快啲黎元朗救下香港人呀！

credit : 一拳超人第2季

真係白衫打都無咁嬲

同上個禮拜分別是係換咗件衫

做嘜撚嘢打人？
個阿叔做咗啲咩？

< 光復香港 時代革命>我冇野講 / 我有權唔解鎖 / 我要搵律師 (背定律師電話)我唔簽任何文件 / 我唔信任何警察 / 我要警誡記錄我要食飯 飲水 毛氈 去廁所 / 我唔舒服要去醫院我要睇你委任證同編號 / 你唔好凶我 我會投訴你

呢到有完整版

完全睇唔到呢班人同白衫人有咩分別

Call消防

荃灣西好多人被搜袋

小心會放白衫上黎打，跟住兩邦人互毆，再鎮暴拉晒人，之後放晒白衫～
收夠籌嫁啦，超額完成

dllm

對市民都咁狼死，我懷疑都唔係香港狗狗

兩個禮拜既相擺埋一齊宣揚國際
一定要禁止再售任何武器比香港警狗

黑警血洗西鐵站！推！

根本一撚樣
換件衫繼續開工

第二個禮拜上演國家恐怖主義

Posh

黑警發動恐襲

黑警死全家然後自己就百病纏身

屌佢老味
黑警黑社會兄弟爬山
每人一個星期

難怪香港人對警察冇信心

佢家下白色衫 又變返著轉黑色衫

又變返白色衫 驟眼望下好似係警察

推呀屌 平民都打 屌你老母黑警死全家

真係無野好講 已經嬲撚到唔知可以用乜野字眼去表達
真係好想制裁到呢班狗

係唔係都唔應該咁打人

好撚嬲

文宣！！

呢鋪文宣

我地又多左一個路線

佢口罩都冇 而且班黑警冇制服佢
似真係路過

有無拉到佢？

咁站入面訓地果個係第3個？

慘 城管棍扑穿頭

應無無拉到？

好心痛...

黑警已經係純報仇式行動
無人管得到佢地
投訴? WFC

事情總要解決，
支持成立獨立調查委員會！
查灑兩邊，還雙方一個公道！

真係唔撚係人黎 圍毆完就散開

黑警死全家!
光復香港 時代革命!

777政權成立獨立調查委員會

路過都俾狗咬

根本開獨立調查都係沒用
仲係共產黨控制

文宣please

黑警死全家呀屌

推
黑警 冚家剷

真係唔奇 有人話好多鄉黑本地居民走去做狗
所以你明白點解可以做到
元朗狗場咁齊心唔出動救人 話唔拉就唔拉
拉都係後期 知出事 上面壓力落黎 求期拉幾個
警即是黑 黑即是警
真正和理非力量! 請針對白衣人鄉黑及其家庭 整合資料庫 發去西方國家 指控佢地涉嫌黑社會活動及發動恐怖襲擊 阻止恐怖主義活動人士移民 建設安全世界 你我有責!

叔叔希望你冇事

血爆到射出黎, 班狗即刻縮開 ...

條友甚應也無帶，祇係係西鐵站出現，可能唔係抗爭者。就算係，係無攻擊情況下，已經係歐打，同7警情況一樣

唔好意思借個位
有關撤唔撤一事

其實出得去既人 多數都係睇tg而唔會上連登（因為啲消息直接好多）

有時候人多 留低仲安全過撤
所以一路都話留比現場決定

係屋企既巴打而又真係想幫手既

1.文宣 係ig fb 以至連登share 濫暴片段同post
2.幫手plan 或者搵邊到有路走 好多時封哂路車改道等等 現場巴打未必有時間check

唔好一昧開post 叫人走叫人走
而抹殺左成班義士企咁耐 做咁耐野仲要比人打既犧牲

點解我地可以行到依步？
因為我地行動 同文宣配合

唔該咁多位巴打 你地唔係冷氣軍師
希望係屋企既你地可以每次借黑警濫暴 警黑黎spread out 啲新聞 將香港既事推上國際 咁樣政府先會有壓力 咁樣其他市民先會支持甚至參與

你諗下點解依個禮拜咁多市民show 證？
因為上星期文宣講無差別殺人

所以你地既文宣 講返件事
真係好重要好重要

唔係就好似721上環開槍咁 無人知 無人理

Sorry 可能 1999
但真係唔想白費前線努力

睇其他直播好似走到

站內開槍證據 rthk live 有影

雖然胡椒彈被視作非致命性武器 ... 嚴重的可致命。外國過去更曾發生死亡案例，事發於2004年，美國波士頓警方為驅散上街慶祝的球迷人群，發射胡椒彈，不幸擊中一名傳理系學生Victoria Snelgrove的眼睛，使她大量出血，結果她在被射中12小時後不治，驗屍報告指胡椒彈在她眼後開出一個3/4吋的洞，損害了她的右腦，導致死亡。
source

佢地會話你假新聞

呢條tvb明顯見到警察衝去打人+爆頭

屌佢老母....

係時候我地都要豁出去

冇lo 打平民都唔會理
藍屍只會話打得好

打爆頭見冇gear又唔敢拉
無差別打人？

傷者是示威者
案發時在拒捕

毅進仔真係無撚腦 繼續得罪所有人

打後腦 係咁流血 之後仲俾狗拉走 唔知而家點

屌哪星 死黑警

屌你老味啦東方出第二個牌頭以為人唔知

撲佢個臭街

警黑

係時候集體訴訟香港 黑警

[了解真相]究竟前線決定既7:30 走係咪大家既共識

公投

同埋，究竟聽日點先可以散，我認為，冇特別事唔需要係地鐵收車前散

屌 唔撚理啦
就算係示威者拒捕
打頭都唔撚係適當武力啦
黑警無一個係無辜
要還架仆街！！！

其實幾搞笑

依個阿叔應該唔係市場

佢有拎棍舞

不過比狗扯開頭盔扑頭

打到人咁

連d狗都知大獲 根本都唔敢拉人

追究起上黎d狗重罪好多啦

1

黑警死全家
公義去左邊

同白衫黑社會恐怖襲擊一樣

警察你打到人流血好威啦
射精送飯啦可以

有咩人知咩事,唔似示威者,黑狗同白衫閪一樣,入站見人就打?

呢個真係放工炸WOW
又唔係黑衫

on9黑警
btw標題係咪有hidden assumption示威者唔係市民 俾人打都應該

但我地豁出去就唔係冇後果

黑警死全家，男嘅俾人𨳒屎眼，女嘅俾人𨳒臭閪，明天下十八層地獄俾牛頭馬面勾脷筋😡😡😡😡😡
0
0

黑警成功爭取進一步激起民憤

希望呀叔快D好返，睇唔出狗同白衫有咩分別

睇到忍唔住喊左⋯好心寒
對呢班是非黑白不分既「警察」只有失望同憤怒

如果係街坊我係佢就民事告鳩狗頭囉番筆

乜撚嘢世界

警黑眼中邊有平民
只有工具同敵人

之前著白衫練習過
屌睇到好嬲

cctbb就咁話有人受傷倒地
影都無影過佢點行點走點比狗打撚到流哂血
咁啱嗰陣同步睇緊呢個post
我屌左岀聲